{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016792?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 더클럽호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせにより宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接人数確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音に注意しなければならず、客室の物の破損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 入室の際の予約特典としてハムチーズトースト、季節の果物、ゆで卵と牛乳を提供し、平日の午前7時30分から8時まではカウンター申し込みの際に客室に提供されます(金/土の宿泊は除きます)。 最新映画を無料で上映するシネムービークーポンも提供され、ビジネス客のためにPCとFAX施設が完備されています。 また、セスコメンバースに加入すれば、害虫防除駐車タワーも利用できます。 すべての客室には 27 インチのモニターと高仕様のパソコンが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどのように扱われますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室情報は随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければなりません。客室の物の破損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると何か料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時の予約特典について教えてください。",
            "answer": "入室の際の予約特典としてハムチーズトースト、季節の果物、ゆで卵と牛乳を提供します。ただし金曜日と土曜日の宿泊は除きます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス客向けにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビジネス客のためにPCとFAX施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "セスコメンバースに加入すると何が利用できますか？",
            "answer": "セスコメンバースに加入すれば害虫防除駐車タワーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には27インチのモニターと高仕様のパソコンが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 558
    }
}